《林日曦細聲講》換/賣飛

睇錯日期原來唔得閒，想揾有心人睇下有冇機會夾到換飛

兩張《林日曦細聲講》嘅飛
日期：7月4日
時間：8pm
地點：九展
票價：$680+15快達票手續費

最好換到啦，唔好益炒家
真係換唔到我原價賣再同炒狗買

tg我吖：

不推文回覆

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

放兩張 3/7 480 原價
tg fatfatisme

多謝回覆，但善用不推文呀

我tg: lam1hey20200704

多謝巴打幫手，我已經成功換咗啦

借位一用
我因為種種原因要放棄兩張飛 原價放6/7 480 2張飛 有意請tg @hker654

［借位一問］
放11/7 夜晚8點場 $480+手續費$15 一張
有意搵我 TG: